[賭神司][PS4] VR嚇到崩壞 生化危機7 DLC 2 [21點&惡夢極限挑戰]

[賭神司][PS4] VR嚇到崩壞 生化危機7 DLC 2 [21點&惡夢極限挑戰]
直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook